\chapter{Arbejdssted}

Der er enighed i gruppen at arbejdsstedet kommer til at være på skolen (Aarhus universitet, Kathrinebjerg), hvor der skal søges om at få et lokale. Lokalet vil blive benyttet til at arbejde på projektet hver eneste dag, derudover vil der også være daglige møder, hvor tingene bliver diskuteret, samt et ugentligt vejledermøde.
